[NBA一線]老老實實 其實Hawks都真係幾屈機~

LET GO HAWKS

無josh smith既鷹隊已經唔再係一線鷹

你仲未收皮

無draw smith 已經不再一線

收你老母

新鷹王trae young

ching最近聽邊首歌

韶華逝水
悲傷盡頭是沒眼淚